恆管真係變左恆大

如題，行政會議將恆管正名為大學。

咁恆大潮文咪...
至於豬大呢...

屌今次真係一街大學生
i大幾時都改？

珠海，演藝學院好快跟住又爭住升格

香港大專三巨頭，開大，恒大，I大